透明頭罩

之前見有人帶d 透明頭罩，起塊面擋下飛沬咁

起邊有得賣

Carousell

有無鋪